唔該你地唔好再挑釁東方日報

係咪要搞死連尼住 搞死連登你地先至安樂？？？

連狗迫人睇廣告，煩撚到死
賺埋d廣告費拎去打官師咪啱囉

驚就執鬼左佢囉

唔該大家幫幫手 守護連登🙏

守護連登！！！！！